酒呀，再唔走molamola

股災啦

股民應當悔改

回比你買你唔買，一陣又問幾時跌比人買貨

Change my mind! 我走咗啦

狼來了 到時真股災

我走先，你頂住

麵仔係咪出咗post 準備跌返一千點

呢家係入貨時機 走個D係輸錢傻仔

This time is different